{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014286",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 발리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は13:00です。 チェックインとチェックアウトの時間についてご案内します。 バリだけの特別サービスを提供します。 当宿は約400坪程度の内部/外部の超大型駐車場を備えています。 スパ/ジェット施設をご利用いただけます。 カップル用PCおよびツインベッドが揃っています。 イベント中は大型ルームをご用意しており、紳士用の靴下をプレゼントいたします。 宿泊料金は、基準人数によって決まり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。 未成年者の場合、宿泊先によって入室可否が異なる場合がありますので、予約前に提携店にご確認ください。 未成年者のために入室を拒否される場合は、予約のキャンセルまたは払い戻しはできません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 提携店の事情により客室情報が変動することがありますので、不利益が発生した場合、当社では責任を負いませんのでご了承ください。 入室のご利用についてご案内いたします。 予約すると超大型駐車場が利用でき、カップル用PCも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "当宿はどのような特別サービスを提供していますか？",
            "answer": "当宿はバリだけの特別サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "当宿にはどのくらいの大きさの駐車場がありますか？",
            "answer": "当宿は約400坪程度の内部/外部の超大型駐車場を備えています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設を利用できますか？",
            "answer": "当宿ではスパ/ジェット施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなお部屋がありますか？",
            "answer": "当宿にはカップル用PCおよびツインベッドが揃っています。"
        },
        {
            "question": "イベント中にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "イベント中は大型ルームをご用意しており、紳士用の靴下をプレゼントいたします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まり、特殊客室の場合は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室について教えてください。",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊先によって入室可否が異なる場合がありますので、予約前に提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が入室を拒否された場合の対応はありますか？",
            "answer": "未成年者のために入室を拒否される場合は、予約のキャンセルまたは払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変動することはありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変動することがありますので、不利益が発生した場合、当社では責任を負いませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "予約すると利用できる特典はありますか？",
            "answer": "予約すると超大型駐車場が利用でき、カップル用PCも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 541
    }
}